{
  "questions": [
    {
      "question": "מהם ראשי התיבות של CSS?",
      "options": [
        "Creative Style Sheets",
        "Cascading Style Sheets",
        "Colorful Style Sheets",
        "Computer Style Sheets"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "מהו ה-HTML הנכון להתייחסות לגיליון CSS חיצוני?\n",
      "options": [
        " &lt;stylesheet&gt;mystyle.css&lt;/stylesheet&gt;",
        " &lt;link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"mystyle.css\"&gt;",
        "אף אחת מהתשובות לא נכונה",
        " &lt;style src=\"mystyle.css\"&gt;"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "היכן במסמך HTML המקום הנכון להתייחס לגיליון CSS חיצוני?\n",
      "options": [
        "בסוף המסמך",
        "בתגית &lt;head&gt;",
        "בתגית &lt;html&gt;",
        "בתגית &lt;body&gt;"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "באיזה תג HTML משתמשים להגדרת גיליון CSS פנימי?",
      "options": [
        "&lt;script&gt;",
        "&lt;css&gt;",
        "&lt;head&gt;",
        "&lt;style&gt;"
      ],
      "correctAnswer": 3,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "מה מבין הדברים הבאים הוא סינטקס תקין של CSS?",
      "options": [
        " {body:color=black;}",
        " {body;color:black;}",
        " body {color: black;}",
        " body:color=black;"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "איך מכניסים הערה לקובץ CSS?\n",
      "options": [
        "//...//",
        "/*...*/",
        "'...",
        "//..."
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "באיזה תכונה משתמשים כדי לשנות את צבע הרקע?",
      "options": [
        "col",
        "color",
        "bkcolor",
        "background-color"
      ],
      "correctAnswer": 3,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "איך מוסיפים צבע רקע לכל האלמנטים <h1>?",
      "options": [
        "all.h1 {background-color:#FFFFFF;}",
        " h1 {background-color:#FFFFFF;}",
        " h1.all {background-color:#FFFFFF;}",
        " h1.{background-color:#FFFFFF;}"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "באיזה מאפיין CSS נעשה שימוש כדי לשנות את צבע הטקסט של אלמנט?",
      "options": [
        "color",
        "tcolor",
        "background-color",
        "col"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "איזה מאפיין CSS שולט בגודל הטקסט?",
      "options": [
        "font-style",
        "text-style",
        "font-size",
        "text-size"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "מהו תחביר ה-CSS הנכון להפיכת כל האלמנטים <p> למודגשים?",
      "options": [
        " p {font-weight:bold;}",
        " &lt;p style=\"text-size:bold;\"&gt;",
        " &lt;p style=\"font-size:bold;\"&gt;",
        " p {text-size:bold;}"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "explain": ""
    },
    {
      "question": "איך אתה מציג hyperlinks ללא קו תחתון?\n",
      "options": [
        " a {underline:none;}",
        " a {text-decoration:none;}",
        " a {text-decoration:no-underline;}",
        " a {decoration:no-underline;}"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "explain": ""
    }
  ]
}